有冇人放假都瞓唔得晏？

屌 明明都凌晨兩三點先瞓 硬係要朝早7，8點就醒啦喎 點解我咁撚命賤 想瞓多陣都唔得 十幾年都係咁 好攰啊

到真係訓得晏果日就會一早比人嘈醒

通常咁嘅情況 下午就會想訓晏教

長期係咁 係唔係放假都係早醒 就算3 4點先瞓第日7 8點就醒 不過之後會瞓返幾次

我係自然醒

補唔番

返工嗰陣就想訓晏啲，放假又好早起身

瞓左晏就 夜晚又瞓唔到 跟著又早起 又loop

賤命